cafe請人

九龍灣，男女不拘，經驗多少無所謂
最緊要對咖啡有興趣，有興趣既巴絲留個tg

要返星期幾

有興趣，但返part time得唔得？

Full time mon-fri

時間呢？

730-1630

我應該可以

幾錢pay

可以留個tg傾

想傾下 full time點pay

推

晨早一進

幾錢月 你tg？

巴打可以留tg傾

有興趣

夜晚再推

爬山節推